長沙灣一堆無證件恐怖分子

指指指，指咩指！

d 恐怖分子好矮

成隊綠色垃圾

垃圾check乜吖

Dllm green object

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推！